推理故掲尾故

掲尾故
老爸的工作很私密，所以就算我們住在同一間房子也分了樓層睡。有一天，我工作回家打算到二樓叫老爸一起食飯，咦不在家？老爸平日這樣夜是不會到外面去的。算了睡吧，是到外出吧。
過了一星其了 ，到老爸朋友家，公司問了都沒有消息，失蹤了。
我報了警，警察搜索了也沒有消息。
有一天，我在老爸的二樓桌上看到了有一些似是字的塵，S.. O?
我摸了一下，手指上沾了塵和紅色的污積，是什麼？是吃完食物留下的汁液？
又過了一個月，我無意中找到了老爸的日記本？！！有失蹤當日的日記？！！！！！！什麼！

only yes or no question

用血寫？sos?

老爸已死了？

no, yes

yes

樓豬癡線？有兄弟姐妹？

意外？他殺？有鬼？

係失蹤個日死？老豆嘅死同份工關唔關事？老豆係屋到死？

老豆份工導致佢死亡？

no, no

yes, yes, no

no, yes, yes

老豆比其他「生物」食咗？

黑盒子

no

樓主殺？

你知道老豆工作內容？

因為爸爸係科學家
研究緊縮小人類嘅技術
爸爸實驗成功將自己縮到塵咁細
點知變唔番大
於是就將d嘢砌埋做sos求救
點知個仔以為係塵就掃死左爸爸
所以手指嘅紅色污漬其實係血黎

利申，9up

呢個唔錯

呢個以後可以攞嚟玩

正解